有無人聽過PlayStudio Asia？

如題~
有無人聽過/返過呢間？
（上網睇淨係搵到佢係Game公司，that's all ）